((

2月得29日搞到要等到12號先改得-.-

好想mi埋但又好悶-.-
唔想做早排個人格做啲嘢了
好煩
又好想日日摺埋柄埋做毒撚了
想回歸日日叫春行列
但係
都係唔知自己想點
好想食芒果味雪米遲
但我一啲都唔想郁唔想沖涼唔想照鏡面對自己
但好撚想落街買雪米遲

芒果味

啊啊啊啊啊啊叫撚完春未啊

突然想eat

唔啱嘅嘢唔好做 唔知到底係乜 好怕悶 好怕困住 今日係第一次捨棄了一個人 選擇了一個人
睇完覺得根本係自己唔怪得會鐘意聽

如果要用有啲想開新 又唔想比人睇到